［IOS/AN] 神魔之塔 (114) EVA 合作 - 真理/明日香潛解

誤中1001

得1隻明日香
有無人有terry時辰八字
買定稻草人公仔桔死terry

我有好多渚薰
快啲出13號機好喎

員工有後門啦
扮乜能

唔進化直接合體ok

我隻13號機呢

13號機夢魘級

都收貨

討伐戰

合體照殺我諗台仔都係呢個logic
薰嗣合體

留返下次合作再出

如果仲有下次合作即係播完最終回之後啦起碼

屌 得一隻明日香

賣哂啲細獎

抽埋保底 抽多隻真理同明日香
點解唔係綾波麗

暫時死左點進

出多隻

下一個版是咪去到12中

唔通又...

如果明日香潛解後無咗招隊伍技就卜街了。艦隊冇得速刷

屌啲真理賣撚哂啦

賣淨得返1隻

叫工程部同事改數據囉

我都係
MH真係好撚戇鳩
咁撚遲先講

真理唔洗留進化前

陣間仲廢過未進化就好笑

好彩未賣

呢個版仲有3個禮拜喎
下一版跨年啦

Terry係咪賺夠

粉紅色嘅木屬

三隻明日香

我四隻

初音都係啦

13號機係咪夢魘級

煉獄級啦😈

舊地獄解放先會係煉獄級

鳩估：之後會唔會
真嗣同渚薰擺埋一齊再放2粒朗槍trigger合體變13號機？
合完體仲可以變身神化

正路1%大獎點都會上7星
應該唔會比細獎騎住咁弱智掛

屌 我仲特登抽多隻真嗣
下次可唔可以早少少同人講1%唔洗複製呀
DLLM mh

五隻

2張進化完變5星ok

可能夢魘

明日花有2隻
今次唔係1%複製人有d心動想課多d俾mh

將閒日花換左光大獎

換返轉頭

睇黎又再抽
真理好似都有一兩隻

真嗣EP技1-絕對領域全開 100次實測及發現 (卡暗機率極高)(工程師表示研究中)

阿打和琪琪想邀請各位召喚師於萬聖節🎃前夕
一起共渡這個充滿著神秘氣息的節日
我們會在 10 月 30 日 (五) 18:00 - 19:00 於 神魔之塔 YouTube 頻道舉行互動問答直播
因此，我們想事前收集一些與萬聖節／神魔相關，很少人知道和有趣的問題！
我們會挑選大家提出的問題在直播中以選擇題形式問大家～
(請留意！我們有可能會調整問題和答案選項，謝謝大家！)
問題收集表格:
問題收集時間：10 月 28 日 (三) 20:00 至 10 月 30 日 (五) 12:00
希望大家多多幫忙🥺🥺踴躍參加！❤️
謝謝大家❤️ ❤️

9up：因為無咗渚薰嘅愛的力量

新手留名

我只能講明日香要兩張，要留一張未潛解同一張已潛解(可潛解多一張明日香)

真嗣EP技1擺明set左隨機五屬強並非必定五屬強，仲研究！

唔係隨機 水火木光必定齊 係暗有事

掉落5屬強 理論上係一定齊5屬

好彩有留卡

未潛解留一張就夠？ 本身未潛解唔係就推複制人咩。

未潛解一張夠用 兩張更好

我只係講真嗣EP技1個Bug既野，別太認真。

水有咩可以解鎖?

包子(已絕版)
居禮

冇

原來有只係冇見過同冇練

水成就+解鎖係邊個on9 諗出嚟

瘋帽有得練架
就算無包子同居禮都有免費option

你又係員工？

打埋第10使徒都仲未解到白金稱號，係咪仲有個final boss?

包子練技寵

13號機夢魘

不是

幾時執

等佳仔去台灣先

啱啱發現咗一樣野，點解得呢張有”event”?

試下重開會唔會仲喺到

天選之人

好奇一問，依關最快唔係要15turn咩?佢又無帶直傷,點解可以13turn到

入場開巴哈無視指定combo

理解

等睇今日進化完仲垃圾過原本

真理唔會掛

最好快啲講埋13號機

最後一個禮拜喇喎
唔講應該就冇

白金稱號仲有一張地獄級喎應該

有夢魘級=/=有13號機

唔係爆冷出葛城美里掛

好似之前有講過會出美里

lm

只能講今次Eva合作乜號機都有

9號機已經無啦

聽講呢部機好似都有
(我只是聽講而已，出唔出睇官方)

唔通初機號合體13號，打美里夢魘

等今日gnn 唔好亂估

肯定唔會遲到變聽日？

做員工都唔報下料

今次咁口密做乜

比日本仔警告

MH 怕甚麼, 大不了賠錢, 多的是

今日gnn宣佈神魔之塔結束營運

都話等埋佳仔

由於工程師不想修BUGS，所以決定忍痛關閉遊戲。遊戲將於明天(五) 0000時關閉，各位召喚師期待以日後我們能再遇！感謝支持！

求下你咪燈一陣佳仔真係自首

我等佢執笠就黎等咗2800日

唔通final boss真係美里

13！13！13！

夢魘

個title

黑零

殞命輪迴

隻13號機睇落廢廢哋

8號 2改 13號 mark09 美里姐
一炮過出曬

3萬點AT field
神族解鎖
直行轉屬性強化
削咗啲喎

「碇真嗣與渚薰與 EVA13 號機」作成員，並裝備了龍刻武裝「朗基努斯之槍」

自身攻擊無視敵人「絕對領域」及「攻前盾」敵技

自身對擁有「絕對領域」或「攻前盾」敵人攻擊力額外 3 倍

2技都無視鎖技
係咪因為工程師唔識寫鎖一招唔鎖另一技

咁樣笑自己伙記

想問下2張渚薰邊個畫㗎
同原版爭咁遠

直接一隻十三號機當合體咗

比0波進化好過啦
出新免費卡又變垃圾

得1隻明日香=玩賓洲

另一個人黎

異轉mark09好過啦

死咗冇得附消, 咁未死可唔可以

即係明日香要有幾多隻 仲要刷魂寵 80匙一隻

有冇bug 可以用惠惠個招cover 佢

如果全隊明日香死曬點算

佢哋講藍黑 咩係藍黑

頭尾變晒身先有1消?

無法攻擊開技但可以回血比人打

初號機=condom

收返埋張卡圖ok

因其都己成condom，暗神 解鎖既隊員價值又沒了

好似用金鎖個code去改

發動條件：
以「明日香與EVA改2號機
(獸化第4形態)」作隊長，
以「明日香與EVA2號機」、
「明日香與EVA改2號機」或
「明日香與EVA改2號機
(獸化第4形態)」作戰友

最後一個星期到底有幾多野要打
睇落唔勁2隻都進一張都算

話時話點解渚薰首消3相連唔包心
都無寫係屬性符石限定

明日香應該潛解一隻就夠

打算潛三隻

但就咁睇都係快刷隊
潛解前隊員價值高啲

你未update神魔

其實好on9，
成日呢頭出破五屬盾既技
個頭就敵技 5屬/4屬同com盾

暫時打算3潛2留，不過都係睇定D先

2 2 8 Wunder 2 2
入場4CD 變身
2隻變身可以連開6次1515陣
頭尾變身就極限輸出

開隻未解放明日香咪得

上次七大罪出完破減傷嗰啲盾之後都冇再出啦
以前成撚日出

個個殞命好難搞 開咗7回後死

死1隻唔係死全隊

我知 所以打算潛一留二

頭尾分開變有14回夠哂打地獄夢魘 係輪回難搞

係咪侷住要抽多張明日香

本來以為零都有機，所以練左5隻

就咁睇明日香潛解一隻就夠，有必要兩隻咩

不嬲都講緊1隻解放1隻唔解放就夠

咁就當出左13號機

唔一早講根本就弱鳩智

免費卡仲想點

不嬲都講緊應該要異轉有得比人換

再嘈以後唔出異轉了

一早冇出好耐啦
2018之後就放棄咗異轉

本來2022到埃神

啲活動堆晒喺最後嗰一個禮拜出

應該日方要求

得返一星期

唔駛訓啦屌

燈神

垃圾驚

其實都預咗
13號機放討伐戰一定比人屌到仆街

最快11

星期日一齊去科學園表達訴求ok

r1開巴哈秒3隻

討伐又係7星
夢魘又係7星
有分別？

準備去科學園遊行了

討伐=垃圾
夢魘通常都有機會可以用下

埃神究進？

王權果5隻

好多game都係擺13號機做final boss

用初號機、0、天照、解鎖、洙薰/zero/轉暗珠卡、初號機

Final boss都弱雞過初號機

跨年版本=伏

免費卡點可以勁過石抽

13號機應該擺黑金抽

我諗起沙布尼古拉斯

自家仲伏...

朗基努斯之槍得一粒龍紋

進行 15 次討伐戰將可獲龍刻武裝「朗基努斯之槍龍紋」1 粒

NERV 所屬的新型 EVA「碇真嗣與渚薰與 EVA13 號機」將於 11 月 3 日（二）晚上十時壓軸降臨神魔世界。「為了與你相遇才誕生」夢魘級關卡將為召喚師們帶來動魄驚心的戰鬥，首次通過關卡的召喚師將可獲龍刻武裝「朗基努斯之槍」（自選模式）1 粒。

所以係兩粒

咁劇情13號機都係2把朗槍啫

兩粒其實問題唔大 問題係限死垃圾龍紋自選好過啦

冇睇到有得自選

Mh依排賺夠
要等其他game賺下

我諗緊對上一隻潘多拉黑金都叫有d討論價值
最近個隻叫咩名都唔記得

EVA依家好似淨係解唔到燃燒

因為有bug搞到冇人用 又冇特點 潘起碼係第一張無視屬性盾

有固版 一樣可以

真嗣變身順便洗版又得
明日香6屬又得

無抽拉普拉斯 完全唔知有乜用

真嗣暴走係咪永遠都用唔到

上週 (2020-10-23 ~ 2020-10-25) 聯署系統票數已完成結算，最高票為以下圖片的兩個聯署。
首先我們不得不稱讚各位玩家的創意，這項聯署確實趣味性十足，我們也很注重與實況主們之間的合作。不過加入專屬稱號對於一般玩家而言遊戲體驗並不會有所提升，同時也有機會造成不公平的現象，因此這項聯署的可行性較低。
另外因為這次票數最高的聯署與遊戲內容關係不算大，因此我們會同時回應票數第二高「進關卡前可以預覽隊伍血量」的這項聯署。我們已知悉各位玩家對這項優化的需求，現時我們每個版本都會對遊戲 UI / 顯示等進行優化，但這項開發涉及不同技術考量，我們需要時間研究其可行性。如可行，我們會加入之後的優化排程中。
聯署系統更動後的首週也有不少玩家對於聯署批文上也有不同的疑問，的確在更動後第一天有比較多「許願」性質的聯署 (e.g. 指定合作)，此類型的聯署暫時不會再被發佈，我們在新聯署系統運行數週後也會發出問卷諮詢玩家意見，檢討現行的制度/審批等問題。
最後也有玩家查詢投票是點「讚好」還是「愛心」，實際上是兩者都會計算在票數內的，各位玩家不用擔心。先前貼文頁底有機會造成混淆，我們已經作出了修正。
再次感謝各位支持神魔之塔！

啱啱更新咗package
2536/2537/2538都係7-8星
應該就係明日香 真理 同13

今次合作幾滿意

係滿意，但都有啲意猶未盡
Wunder 以依種方式出限制咗佢既能力，如果係全套AM 之後送既方式出應該貼切得多，去到神族伊莉沙白既級數先有份量感

13號機同碇渚之間冇隊伍技，三圍同隊長技唔突出，免費卡既限制有多少唔夠喉，話晒神格化緊
既然真理進化都係綁人唔綁機，真嗣進化/合體13號機再變身神格化都好合理

留返下次再搞

上映再復刻ok

意猶未盡+1
真係再搞就應該就係 下年過埋最終劇場版之後嘅事啦

ok

所以最終老豆有咩用

有暴走但用唔到

小傑隊可以一入場就硬

競技場卡不嬲屎

如果13號機可以跟多個隊伍技
綁初號機轉水屬性 咁就有水神解鎖

轉屬唔計純色架

係喎屌

唔係好明點解13號機係暗唔係水

隻game不嬲都係咁㗎喎
艾斯卡諾都用唔到瑪琳啦

真嗣都唔明點解係水啦
睇個樣都似暗多啲

佢應該跟番D人件衫顏色

艾斯卡諾用唔到瑪琳影響唔到佢本身強度
但真嗣有暴走但用唔到就好似打飛機射空炮
真嗣打非神係要靠暴走開技增傷
依家變成納茲咁回又唔高 打非神又唔夠力下版自家 即係過兩版又過氣零波真嗣可能可以撐3版嘅

其實唔明佢點解今個版唔整一張好似庸子咁既卡
睇返個故事用美里呢個角色黎整咪幾好
buff之餘又可以配合返劇情入隊玩
而家是但比張卡就算咁

MH：跟劇情 Q嘅角色夠砌一隊
13-9-8-2改-美里
真係想玩到原本一隊 Q一隊？

我反而覺得今年最差合作係eva免費卡冇張用得又要谷埋同一個星期做所有任務 魔神戰獎勵唔係直接入獎賞果格
石抽真嗣做隊長就等過氣
今年合作有用嘅免費卡 七大罪有艾斯卡諾、慈愛 鋼煉有斯卡、老豆

eva？？？

6.5倍 暫時都係項羽level
2021就唔知啦

碇源堂根本係eva版雅典娜-城戶沙織
合作廢卡大聯盟

所以真係唔明點解上面有人話今次有誠意
每一張卡都好垃圾全部比d又唔比d
老豆個增傷好高但又入唔到隊
真嗣打非神靠暴走增傷又暴走唔到
免費卡又一張都用唔到
零波可能係最好破全神成就嘅隊長 但招技又金鎖二技又壓ep
我覺得就算唔出到庸子咁 都可以出到好似伊茲米咁

5合體7.5
團長7

下年應該7起跳 年中7.5 年尾可能8

明明eva係個可以吸錢既合作
mh自己整柒啲卡
真嗣係得個暴走係有啲新意
根本可以整得再好啲(再勁少少)
大作合作都整到咁一般

我覺得就算唔出到庸子咁 都可以出到好似伊茲米咁
↑十分同意
美里係故事個角色根本就可以整成師奶或者庸子咁
真嗣同步率100之後無視防禦但係又整個破石化
技能重疊哂
傷害又到喉唔到頸
就算跟返故事真嗣同老豆唔岩傾
起碼老豆都可以入凌波麗隊
除左石抽之外冇張卡用到

之前咪有關石化傷害提升
唯一諗到就係破防之外解石化既用處
有冇誠意今次覺得還好啦
D卡圖個d都幾俾心機整
係冇動態同語音有d可惜

唔係全部都做到同一個模式就叫好
我話滿意係佢大獎既還原度
金鎖事實證明可以防其他鎖技，用途上明顯好有價值，壓ep 配合返暴走基本上冇損失
獸化2號機7rd 死，就有隻第9使徒可以吸攻繼續打，係暗隊黎講算係好卡用
初號機倍率方面夠用，而且比起倍率，生存力更加係神族最新高度，要超過佢都好難，暴走設計係系統上而唔一招技/狀態我覺得好有新意，比起好多其他驚既合作黎得有深度

非石抽黎講
13號機自定義神族炸+產珠都唔夠？畀埋被動破攻前你夠未？
第6使徒水神100%減傷一定有用，事實證明100%減傷畀人打係唔會上負面狀態
第10使徒光神解暗攻盾
司令同今版唔夾係失望，但自己本身黎講入人隊係一流隊員，入場跳龍刻，長駐2倍攻唔會係冇用囉
Wunder 就真係差，我上面都係咁講

我意思係隻Game不嬲都好多設定整出嚟係玩家唔會用到

大家都好認真討論

冇暴走影響強度 班台仔竟然冇屌

冇睇巴哈想問下聯署做左啲咩有創意野

堯live=色

強度本身夠點解要屌
同埋你要玩暴走都可以特登刷爆個同步率先

@mh

冇獵神=237倍 等過氣納茲2.0
最快13round 仲要唔比人打到先爆到400

我建議一律del game同send email去日本仔投訴

納茲廢係因為本身倍率唔獵龍喺嗰個版已經跟唔上而隻game又冇龍比佢獵
但呢隻game神族敵人多好多喎

13號機幾勁喎

全兼又唔計
隊長1.5倍+追打又唔計
只睇隊長倍率天元5卡得135倍添啦

雙真嗣一開始打非神只係平砍2-3億係事實
兼具冇乜點兼心搞到勉強先可以回滿血 而且兼心呢個回血手法年頭已經屌緊啦
睇之後多人用0真嗣定雙真嗣就知架喇

咁用零真嗣有咩問題
零真嗣唔係EVA
零真嗣一樣全兼水光, 隊友一樣1.5+追打
入場平砍過億又有不滿

0真嗣不嬲都好用啲

點解每次打完一關就彈一次新情報出嚟？
好煩呀

打打下熄過game

渚薰洗唔洗複製人
0波練2-3? 定1隻夠？

你老味王關天降5組光100%減傷
完全感受到mh既惡意

咁如果雙真嗣冇零真嗣咁好用
咁個1%抽黎做乜?
你叫得做大獎當然要比其他獎好用/強度高
而家仲要潛解完既明日香勁過真嗣

回血呢下還好喎
夠回但唔會溢補到回10萬咁
我反而覺得把電子刀龍刻裝左之後消神族珠1.8倍攻
但係佢自己冇產神族珠既被動技能
要開技爆發先有神族珠

EVA呢版幾好玩

使徒本身係神
唔通你夾硬改佢做其他種族咩
同埋明顯突登係做球做到傷害好似好爆咁
唔係話唔夠但係到喉唔到肺咁

你講起呢樣
打回復癲倒
就成日天降一堆心

凌波暫時一隻就夠但最好有兩隻
渚薰招技其實幾好用
可以唔洗複雜人

不嬲1%/4.5%同強度無關係

入場跳龍刻有幾可用到
除非係好特登做球
而且長駐得2倍我點解唔用瑪奇?

agger, 艾爾>愛德華
4.5%光火神二獎>1%木魔

做乜咁大聲講自己用黑科技

免費同2獎比
你用唔著唔代表冇用, 全驚第一張隊員可以入場滿龍刻

臭雞貝同南納恩其都

好彩今次真嗣呢條廢柴男主角一張就夠
唔想為左個唔太鐘意既角色多35抽

最憎用主角角色但無覺悟，成日鳩叫

填妥以下領獎表格，即可獲得「鬥士羊駝 x1」 + 「體力回復劑 50 點 x2」
表格截止日期：11 月 1 日

獎賞將於 11 月 5 日派發到合資格玩家的獎賞處

其實新版佢都幾慘
序果陣打第4打第5果陣廢 第6果陣第2發陽電子砲已經有少少覺悟
破有好轉啦, 3個FD左啦, 一齊打第8好熱血啦
然後下一秒要被逼咬爆明日香
再睇住綾波比人食左

好啦不惜一切救左綾波啦
一醒返14年後啦
咩人都唔想理佢啦
發現自己咩都救唔到
眼前個綾波又唔識佢
重要知自己唔覺意毀滅左世界

好啦有渚薰同佢HEHE啦
可以有方法拯救世界啦 (抆槍)
點知又比佢老豆搵笨柒
重要睇住渚薰係眼前爆頸咁死

庵野好波

MH做球不嬲做得好肉酸

個陣未出 淨係有技能圖個陣
見到佢100同步率無視防禦
但佢可以解石化
我就知佢一定整個波係一定要解石化

新版隔太多年無印象，等下年上畫前先溫書
舊版都慘成日訓醫院，打第十使徒有覺悟自己主動上初號機後暴走呢part算幾好
但之後大戰又on99 哩埋

所以佢冇得潛解

唔係佢條垃圾明日香洗比人肢解明明打得勁好
細個睇肢解個part好撚shock

電量計係咪EVA限定？

如果廢柴真嗣下下靠佢老母暴走 咁渚薰個定位係乜

新作真心唔記得
舊作gay友安撫主角無女女既心

話曬薰嗣都係官配 13號機仲要同暗妹撞技能 始終都覺得廢咗少少

永久無視攻前盾仲想點

都好
唔使強制用陽電子炮龍刻

佢勁咗做隊員都解到攻前盾
仲要本身兩招技都唔廢

我都係 不過係間中

上而好認真討論

記住序破系列除左石抽之外所有卡星期日都會到期
刀仔: 3大獎昇華, BINGO, 左上
陽電子砲: 魔神戰(已完), BINGO

EVA石抽8張
競技場: 碇源堂
雙週: 第4使徒 第5使徒
地獄: 第8使徒 第10使徒
戰慄: 第9使徒
魔神戰: 第6使徒( 已完結 )

星期一
石抽潛解2張
黑波麗 (副本活動)
美里(討伐戰) + 15次朗基努斯之槍(龍紋*1)
13號機(星期二10點, 夢魘) + 朗基努斯之槍(自選*1)

屌你老味 未滿技都放出嚟

我屌 明日香進化要3隻魂寵 真理要2隻 邊度俾咁多你啊後悔練咗兩隻冇鳩用嘅第六使徒

好在無練好多第6使徒

唔夠片片呀屌

即刻寄信去拎返隻真理先

下次再想復原就同你講上次個客服講錯

個課金禮包3隻垃圾素材賣88蚊

百貨應百客

佢咪試下

明日香同真理有冇都用嗰隻雀潛解

就係有人買哂先加碼

咁撚貴都有人買哂

又幾快手
咁快就比返兩張真理我
7點都未收工

06:00-02:00都有人

垃圾game客服都要返到兩點

不爽別做

又要晒key打魂竉進化

究進都要3隻捨杜啦

★ 第六彈：試玩任務『靈魂的獨立』
時間：11 月 2 日 (一) 至 11 月 8 日 (日)
對意識的強烈渴望，能力再度突破！
(一起體驗「明日香」潛解後的力量)

＊ 首次通關後，可獲得新素材「神之魂寵」1 隻 (可作指定角色潛解或異轉用途)
＊《新世紀福音戰士》新劇場版所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、泰國、馬來西亞、緬甸、越南、菲律賓、印尼地區；其他地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

唔知有冇得用嗰隻雀進
有成10幾隻喺度唔知有乜柒用

連台仔都頂唔順石抽渚薰個樣炒車啦
感覺向來渚薰只會微笑而唔會露齒笑

連老豆都可以點解gay友唔可以

都係微笑渚薰靚仔啲

神魔真係難得佛心一次

terry不嬲都開善堂

屌...抽到保底都0明日香

黑魅之巨大質量第二關好難...

之前課金送5主角 我賣左4隻 隻火冇賣因為我自己個隻未滿技 後尾發現佢有武裝龍核 有冇得拎返個4隻

仆街 依家送埋d 50/100 體水好小家

又崩壞

加個debuff，做隊長死亡後隊長技失效，咁就平衡番

實比人屌到飛天

好on9 回體都要分大中細

唔崩壞=比人屌廢過天元
崩壞=比人屌崩壞

天元崩壞=比人屌崩壞
天元唔崩壞=比人屌要抽多張1%但同鋼鍊差唔多=比人屌呃錢

下次合作仲唔係遊戲王
發動死者蘇生
復活已死亡既明日花
並把EP回復至最大值

廢柴真嗣係咪最平平無奇嘅1%

愛德華

原來仲有人墊底

還有圖靈、上古女媧、諾索斯
計落木屬1%出最多垃圾

合作1%黎講最廢唔是納茲？

宇文拓

你係咪搞錯咗啲嘢
一黎個陣冇保底1%，就算有都唔係佢
二黎宇文拓由一出已經勁到佢復刻昇華
配雨柔係開創光人依個路線既始祖
個陣大把攻略係佢

嗰陣已經有分機率只不過冇講到明
同埋成個系列都垃圾嚟

舊合作無機會強化呢一點真係要諗諗點改

有乜好諗
自家舊卡有得強化咪又係廢

宇文拓強化過

強化舊卡賺唔到錢
係咁推高賠率呃鳩你地抽新卡先係正路

頂佢

【心得】周末福利關可以打兩次

有多既神之魂寵可以留返之後d合作解放用

咁快有得進啦咩？

嘎敏

之後啲合作都要你抽兩張

不爽別抽

不嬲都最多保一次底
抽唔到就唔會再抽

CF 係成個合作都影薄

見到淨番個保底又想抽多啲5號機而家抽,乜依家就up咩

快d出啦，玩神魔其中一個主因係故事

聽講今年內會去到10.3333封

你都係想呃負皮啫

佛心公司

十抽3真嗣 邊忽1%

1%都係condom

今次隻1%無乜價值

【大獎】人面怪鳥x1
恭喜你獲得【大獎】人面怪鳥x1！登入遊戲後於【獎賞】可領取。（獎賞暫不支援APK版本玩家）

兩個主持見到我中空寶仲要拍手

今次合作完左係咪又可以關game到下年

MH將初號機整到咁垃圾
=
合作都唔上心
=
唔應該支持MH
=
以後不抽合作
=
無野玩
=
Del Game

錢用晒係殘酷天使的行動綱領
無錢請人畫圖將就下

2800日送200點友情
佛心公司

可以同Terry許一個願

員工

石抽渚薰畫到咁 失望

討伐尾王掹槍引發第4次衝擊真係神還原

趙雲終於復刻

點解mk09同葛城美里食片片唔係極速升技嘅
片片又話wille隊員都得

試下點下問號

mk09登過艦就係wille隊員？

最濕鳩都係溢補 仲要出兩次
搵日去澳門賭返兩轉

衣家唔係仲要隔離咩

不嬲都係石抽先可以升

屌你老母 王關個動畫咁撚耐搞到打唔哂

未解、單邊解、雙邊解嘅分別

好撚癲

13號機係咪今晚先出？

聽晚

Thx

Terry係咪賺夠？唔比人買魂寵pack

收番

明日香又有bug 開未變身明日香1刷新唔到at力場
隊入面有複製明日香

解完覺得有D廢
又晒左錢課D進化素材

廢在有bug

獸化2號機點組，傷害夠就夠，但放曬複製人咪解唔到版

帶未解明日香

下版本？屌你老母？

慣哂啦
有咩問題？

以為合作mh會爽手d fix bug,點知又係噤撚樣

幾時執？

唔改版本點更新d code

過場動畫咁撚耐仲要計時

遊戲部啲人傻撚咗

其實都慣㗎啦，都無咩所謂
無謂自己唔開心啦

點解個商店唔比我用音符+綾波零換明日香

課金先有得換

禁pause都計時嫁啦不嬲弱智

因為bug囉仲問

你玩緊嘅係神魔之塔呀

你未禁粒音

仲唔比賠償塞住巴哈把口

紅箱開到4石
佛心公司

不爽別玩

咁你可以搵定工
關卡有bug當正設
偷改比人發現扮冇事
呃完人抽之後有bug下版先改
又話upgrade左 少左bug 點知今版係新關都有bug
想問下零波卡死幾多次？先係1%暴走左開零波一定會卡死 之後變到無論幾時開零波都有機會卡死
仲有拉普拉斯d減傷

空運行3年

去 PAD返工

抄game不了

抄到無BUG咁都幾勁

日本仔唔興oo點會多bug

興唔興都好無BUG係應該

神魔特色黎

玩神魔無bug玩黎做乜？

然後?

神魔有缺憾美

里美包得仲實過我去北極

密實姑娘假正經

有無舊人仲會玩返
而家有咩人權角？

明日香 麗

明日香係二號機個隻？

yes

麗 係？

有無active公會？

凌波麗

樹大

感覺今次合作好快...上次合作仲有一堆豬同魔神 依家片片完全唔夠

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188

3. 樹大招風 49650

今次淨係明日香香香都食好多

今次合作無動態skin

還原動畫版最後幾集

第6使徒異轉算唔算

啲攻擊特效完咗合作仲會唔會留低？

明日香隊長技要好友都係神族/eva先用到

申左 NYYTung

三大獎都好呀，上次團長金恩班 , 木魔蘇伊 都有

聽講異轉既第6使徒係神魔首個內崁型設計既動態skin

13號機渚薰爆頭唔止動態 仲好地獄添

*係咪要 ？

其實好怪

留名等睇夢魘有bug

各位召喚師大家好

我們發現王一技能描述錯誤....... 暫時會維持敵技

感謝大家體諒

我們發現「xxxxxxxx」進關後會卡死/「xxxxxxx」技能失效 以納入已知錯誤 我們會在下一個版本完成修復

感謝大家體諒

Welcome

唔係印13號機 覺得有少sad

#打一句有聲音的句子challenge
za n ko ku na te n shi no yo u ni~
1）各位召喚師大家好
2）這個已知問題下個版本會維修
3）為召喚師帶來不便 我們在此致歉

個個都練咁多隻明日香助長MH想你抽複製人嘅歪風

🙏🏼🙏🏼求問

隊中只有神族及「EVA 駕駛員」 時：
隊中=全隊6隻

係😅

隊入面全部都係神或者eva石抽系列

要搵多啲eva 好友

897 254 736 求加

入樹大幫到你

6隻

每樣1張咪算
唔覺明日花隊勁

我抽到4隻都賣兩隻
每樣留一隻就算
還掂呢隻Game除咗幾隻好破格嘅隊長全部都係最多玩兩個版

如果佢係以前個隻瀕死幾個回合都仲會覺有用
依家真係死撚左就不了

好似話死咗個隊長技都仲喺到
如果係咁就冇所謂啦
同埋等變身7回合等死又7回合
衣家啲關咁撚短都夠做啦

不過都唔會抽一隊助長MH呢個歪風
有多我都賣

夢魘成就係咪造球比真嗣

繼續封死5卡就岩

個關試下再長d

夢魘一向都係10關

From tos tg channel

平時12-13 依家15

你計埋雙血三血數咁梗係

父親大人16
反螺旋14
錢德勒15

又5屬攻盾呢D
整關個條油真係契弟黎

屬攻盾有得開技解都嘈
再嘈下次整個獸攻盾

天元三色直傷龍刻ok

零波真嗣算啦

二號改都未必上到場

呢類破壞版面嘅隊長都預咗唔好用㗎啦

點解？

初頭諗可以解五屬盾，之後突然醒起冇得轉屬就收收皮先

咪中間塞哂水木光暗去解囉
還掂一隻都夠傷

拼圖盾嗰度

過咗先變哂兩隻咪得

帶轉屬

其實明日香死咗之後個隊長技同隊伍技仲喺咪到

喺到

首消10c
做球做到

零真

轉開30c

貳改 初 真理 月讀 貳號 貳改
5屬攻用初號機1技
攻前用真理消火心
拼圖用貳號機
8c 盾用獸化2技
10c盾用獸化2技再用月讀排10c

二號同二號改係咪都要有？

用朋友就得

隊長用二號改，隊員用隻二號 都得？

13號機有skin?

冇skin

打3次送卡=冇skin

有多明日香先進二號改

同你想法差唔多 真理改左做巨蟹
而且二號改本身無視固c

有skin？

王關係打13號機唔包薰嗣

正如討伐王關係打aaa wunder唔係打艦長

OIC 所以先有呢隻

顏色首消盾
色盲玩家-1
利申：色盲

又有Bug

邊個屬性係指定屬性。。。

個光環顏色

過咗

話說R5有bug卡死？

王1真係好撚戇鳩

你老尾 最尾嗰關王-1 啲色勁難睇

如果冇播今次合作
今晚夢魘可能會有小小問題...

抽

好奇一問，零波2技首消全版之後無天降係味bug

王一度死 睇唔到係水珠定禁心

火用黃色
水光都用白色
勁難睇

王一個盾邊個諗
考眼力多過轉珠

佢個圈藍黑我消哂水暗都打唔到佢比佢打死咗
戇鳩盾

巴哈定頭先live有人話 睇13號機中間黑色果度會易睇少少

13號機昇華hang機喎老細

有冇拎

王一顏色參考

你好彩 台仔出咗po

cls 王一真係反人類

屌你老母原來光屬嚟
整到成個水/暗屬咁
唔怪得啱啱死撚咗

左右兩行裏面果d都要消

成日撚鳩啲玩家

火就似光
光又似水
玩撚死

MH有邊次唔係撚鳩玩家

係
因為隻Game不嬲都係木同光差唔多色 水同暗差唔多色
衣家冇啦啦變咗火似光 光似水真係屌佢老母

下次出個唇彩色系盾ok

第3關卡死
有冇人有呢個問題?

要玩家自己估埋邊D符石可以溝到果隻唇色

咩隊

喺側面整個符石圖好難咩

好似樹王咁轉之前講聲
一係變咗轉埋屬性

啱呀

王一

cls 打完三次食鳥算 王一

真嗣雙隊長 5屬eva

未update?

25回連排行榜頭十名都上唔到

考玩家有冇色弱 粱國雄議員.jpg

王一睇佢個黑色三角底褲位會易認啲

暴走左打到狗咁

咁撚型嘅明明off咗特效都有

明日香換零號 定 零號換明日香好？

巴哈台仔教人睇底褲位認顏色

睇到眼盲

依家各幾張？
綾波麗1張夠

零號2張 明日香1張

轉埋登入畫面

13號機用2技後跳起嗰陣 帶埋1技一齊跳翻起身
係正設定bug

可以換嘅

建議要多張明日

13號機做隊長好廢
無心兼50%同追打當堂比下去

2020仲有人拎免費卡做隊長

想試吓啫

二號改 二號 二號 仲有兩隻放咩？

你有3明日香？

真理、美里

用龍刻上到幾萬分都觸法唔到佢啲技能既？

得艾斯卡諾係可以玩

你睇下自己有冇帶漏同類型龍刻
要兩個龍刻技 2粒同類型龍刻
要三個龍刻技 3粒同類型龍刻

其實13號機個破絕對領域隊伍技係咪即係同你講完咗個合作之後都會出

我就 二號改 二號 水大獎 0波 二號 二號
咁放首消已經4com

2號改 解版 解版 解版 解版 2號改

岩岩琴日抽多左隻

3張幾好 1張進 2張唔進

水大獎係咪初號？

ys

想問競技場應該點組隊？

暗屬乜嚟

月讀

泰 龐貝 西施 諸葛亮 智障 泰

13號機2技個機率跳技會跳埋技1

討伐

想問依家新手適唔適合入坑？

係 隻驚就執

穩刷，滿回，三成就

打三次送1技

重開

偷turn唔計

加返d高手好友未

你比id我

色盲盾點穩刷

視力大測試

色盲學咩人打機

搭車玩為左睇色盲盾
望住隻野下體
搞到一齊坐個女仔以為我gay

mk子

入坑後即棄 適合

睇你個名都知你gay

你2條友幾時結拜

13號機打13號機

如果唔係個色盲盾
今晚應該90%食到條女

IOS 係咪有 bug 呀, 出得三分一個 boss, 仲要睇唔到乜色....打條毛咩

雙迪加、月讀咪穩刷

阿特

特哥潛解

美國大選結果對神魔會有咩影響

黑金解放=垃圾

又撞水神，mh 真係叻仔到

水隊=/=神隊

同樣係水神族+水隊長
如果廢過水希臘既話可以收皮先

冇話佢做隊長組隊撞呀
我話佢撞水神渣麻

比你200石抽隻水希/真嗣下位版
墊檔啫 咁都要屌MH

想問點解換唔到明日香 但凌波麗又換到

下次合作見

之前換過

入左隊? SET左最愛?

收到Wind神魔過埋呢個版就執

上次黑金送特哥, 正

出得好又畀人屌呃人抽初號機
出得差又畀人屌冇誠意
搵自己黎搞

都話比支那肺炎打亂哂d出卡次序

因為MH好撚鍾意係咁出同一個種族
前兩年就係咁出人類
今年就神族同機械族

見你玩神魔都唔比你屌啦

我手轉穩定4c囡囡見到濕晒

睇左七大罪S3 幾集好悶
又係到咩咀咒 死左女人 又反變忠

無換過 唔知點解兑換上限係0

無入隊 解咗最愛都仲係唔比換

合作改唔到期情有可願
自家野唔改檔期先ON9

張圖同解放前有乜分別

想當日回鍋抽中特哥 幫我過咗好多關
不過舊黑金潛解 沒有期望就沒有失望

快速上150lv係咪刷限149lv以下個關最快？

本來係上完劇場版（終）先做EVA合作？

係咪放咗落最愛

係嘅話真係屌出嚟

本來套戲4月定6月上
如果上完3.0+1.0先合作，4個禮拜出唔出到咁多野
「終」仲有白色彩虹戰衣版明日香/真理

都算係咁
第一次合作序破Q都出晒咁滯 差隻第7使徒
今次係咪最dum本嘅一次合作?

呼我大MK子之名

我覺得係 買完首歌無錢買配音

MK子

S3轉咗公司整好撚垃圾

星矢好似仲多嘢

囝囝濕哂就有你份

照出咪好似之前希臘咁
拎咗上年個倍率放入去

仔仔濕都冇用
我淨係食囡囡

你知原先會差得過依家咩

好似仲有s4

你唔食仔 但仔可以食你

S3真係垃圾到艾斯卡諾都救唔到

我bmi 17打到佢地仆街

侵侵贏到課1000俾mh

希少原來係香港人

terry準備出錢資助武統台灣了

你私底下問下Terry撐biden定係trump

你睇神魔咁多loli正太角就知terry撐邊個啦

我有D鈍 仲唔係好明求解釋

係咪講緊Biden j開loli

有d好奇後面點爛 所以都係會繼續睇埋佢

套嘢留咗勁多伏筆到最後都冇收到
個作者已經唔記得哂

有冇人討伐出美里出得好少？
打左四十場廿張都無

吓 未講姐應該

套嘢漫畫完咗喇喎

漫畫最尾都幾垃圾，想開新線，但又即cut

我以為講緊動畫

如果海賊王學一學佢就好

特哥潛能解放
碇真嗣隊員條撚準備

動畫應該都係跟漫畫一齊爛尾

我get到了

夢魘王一打左兩次都錯

色盲盾

不過唔會重覆算係咁
有時2組一齊消就得

消4組都唔中係咩玩法

全版消喎

姐係水要全消咁？ 以為有消就得

係
我打左好多次

今次難得前面都輕鬆 呢個盾真係

唔用eva打壓力幾大

愈諗愈覺得隻13號機好誇機
有解鎖，增傷，固定13combo
CD 5既炸兩行，跌強化珠
仲要有40%可以零CD
最痴線既係裝埋龍刻之後就無視攻前盾
仲勁過某幾隻黑金

真係痴左線

D顏色咁樣樣點打呀....

木

木唔岩喎

幾隻都8食10上12
佛心到

你係咪無消曬 要挖埋碎裂入面果啲

迪加點解會變左身

我覺得王2仲難

左右2行有木

全版木

避！

乜裂戈 d 都要消架咩, 屌佢咩...唔打啦, d 顏色好難分, 我覺得自己去驗下眼有無色弱

不嬲消全屬珠包埋哂風化破裂冰封

sor law, 太耐無轉過, 唔係好記得, 以為淨係見光戈 d 要消

3卡

破裂都計咁點消

所以我咪唔消

拉曬所有心珠入去

好 我再試試

死咗兩次王2...

王2點都要避咗第一下100%先喎

Eva三隻昇華哂係咪會派龍刻？

3大獎滿昇華好似會送自選粒子刀各一次

暗珠超多

此外，「十一封印」主線關卡亦將於下週一正午十二時正式揭幕，「以諾」將延續「加諾奧斯」展開拯救人族的世界之旅……

81倍變1000倍

？？

11封

慌失失瑞獸團係咩嚟

「第十一封印」關卡須以「以諾」作隊長，才能進行挑戰。通過故事模式「新生跡印」中的「以諾破世 Extra」，即可入手召喚師「以諾」。

「第十一封印」主線關卡將於 11 月 9 日（一）正午 12 時開放。在故事模式「以諾破世」章節內，以諾在意識空間得知歷史和自我身世，他在十一封印的旅程中立誓保護大家，回到現實世界迎接新的難關。

雙技以為好勁，點知二技垃圾黎

雙周d垃圾

妖精金恩破拼圖專武唔洗用龍刻了

頭尾開技=LOOP

一至八封王刷邊隻先

4

你咁講似勁喎，不過學埋項羽啲衰野，要首消全水先有力

將項羽啲隊伍技塞哂落去再加個破五屬盾就算

主動技常駐水珠1消

1回合

揀邊三個好？

終於有故事可以追

濾珠：符
配十封： 印
強化版： 璃/丸

10粒水未計combo 已經回60%
主打輕鬆回滿血+減傷既無限開技流

轉頭出關做球就上神枱，之後就冇人用

4萬血+64減傷

1回合咁垃圾
廢卡

廢刀無所謂啦

2020年11月CD8得咁撚樣

我用開紋同璃

印同咒

全驚最勁既排珠技

佢2兄弟又開始9up

真嗣都係CD8

幾多隻特哥先夠無限排珠

佢cd4

1隻
配3隻狗頭

兩個版就過氣 做隊員咪CD8

唔通你想無限水1消

純水隊ok

出場率應該會高過瑪雅

用返項羽啲隊伍技又唔抄埋全兼水同埋個掂到水珠回血

做隊員都係cd4

隊伍技能：

I. 隊中成員每 1 次發動主動技能
⇒「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯」的
技能 CD -1
(技能發動者除外)

II.「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯」
發動技能的回合
⇒「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯」
攻擊力 2 倍

發動條件：
以「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯」作成員

真嗣＞特

特哥潛解二技基本可以最快1~2CD開一次技

水項羽

「第十一封印」關卡須以「以諾」作隊長，才能進行挑戰。

而家講到明特哥潛解要兩張

做隊員用真嗣
做隊長冇兼具

所以放咩隊員要睇關卡出咩敵技

第一日登入即送10抽

你唔解2張放3隻雙魚都得嫁

特哥改到咁撚勁都嘈

特哥依啲一車車係倉要幾多都有啦

佢係乜都吠一餐

特哥組隊應該會幾多元化
可以用初號機水埃皇阿奴組全水神
擺蒼壁可以玩瘋狂減cd
甚至仲可以繼續玩返機械化

改到項羽咁
Mh冇貨啦

特哥當年一出個特色就已經係將其他一線隊特色抄哂過黎

等下個版了
冇特哥嘅唔洗特登抽

咁睇返之前解放嗰啲黑金又真係幾勁嘅

你同gay佬2兄弟自己開個post討論ok

特哥不嬲都練兩張架啦以前綁六臂無限排珠

衣家啲自家卡係唔值得抽喎
啱啱出黑金嗰陣就話啫
衣家200石一張黑金邊到有合作175石8張卡嘅價值

第一日用特哥？

自己2張+隊友1張

係
想玩無限排珠我玩月讀好撚過
特哥又要用腦計同喺咁㩒制

估唔到第一張用真金白銀課番黎既黑金
會有加強既一日

事實上佢真係純水最強隊長 今次加強真係有感 睇下今年解放嘅瑪雅

約定盟誓 ‧ 索貝克
神化之水
CD 1

所以咪話除咗水隊好耐冇出隊長之外唔知佢有乜咁勁

但睇返以前解放過嘅黑金
特哥今次buff咁多直頭超哂班

今次真係估佢唔到
黑金解放竟然會buff咁多

放呢兩張就唔洗複製特哥都可以無限排珠

可能只有一個弱點 水禁消

你老味又登入送10抽呃你開位

一律建議等90日唔拎

quit左佢

咁咪得返兩個位解盾

其中一張*

下面嗰隻好用啲啦
特哥本身每round都可以自己轉水珠

人地一番心意唔拎又唔係幾好

開一格
抽完即賣咪得

你拎左遲下terry比國安法捉左就捉埋你

賣左人地既禮物好冇禮貌

玩得mh 既都要有心理準備同terry同生共死

Terry愛國愛黨

瘋頭=下一個螞蟻

賣咗兩打

我見13號機有個動態造型 點拿的

啊 沒事了

打咗好多隻啦咁遲先送

都會送

瑪雅解完試玩過1次冇用過

估唔到之前免費抽送既垃圾黑金會有有用既一日

技8食10上13
都係想我課姐

動態造型 薰同真嗣飛走淨返13號機 但icon唔係13號機

等睇特哥第一日解放就bug撚到冇隊伍技
跟住等幾個版本後過哂氣先fix

食咗嘅真理有冇得退返

加倍抽完080就卡死咗

加人
加倍 終於抽齊

239有料

留石

叫商店留石

留名就有

13號機記錯送技8, 質佢食多14隻細雀

我而家連自家啲雙周垃圾都懶得打

特 狗頭 水皇權 真嗣 狗頭 特
咁樣組有無撚頭？

有石2粒 一定打 打完唔練 所以bingo d練雙週全部都做唔到

淨係有練白銀聖鬥士 同使徒

40抽 4張真嗣 2張明日香 零一張都冇

使徒好似唔當雙週

4、5使徒應該當 有雙周dual max加成

我就係呢兩隻冇時間刷 其他都有

水幻之難關 帶咗zero都唔記得開 屌！

咁衰唔重開

11月了仲未異轉毒龍

異界龍都未出聲啦

異界龍一早已經放棄咗

中西方獸都可以機械化
異界龍一樣可以玩啲咩神化/魔化/妖精化

放心12月都唔會出異轉毒龍

有無人為左魔法石真係去刷百幾次討伐

刷到60袋5石算 無咁神心刷百幾次

MK子
BTW 點解唔係 MK子願榮光歸香港

★ 第八彈：區域限定關卡『與加諾奧斯的點滴』
時間：11 月 10 日 (二) 17:00 至 11 月 16 日 (一) 23:59
緬懷與導師一起同甘共苦的日子。
活動期間，召喚師可進入台灣指定地區範圍，解鎖並挑戰該關卡。

＊首次通過關卡，將可獲得「千知賢者 ‧ 加諾奧斯」1 隻及其全新紀念造型 1 張
＊關卡設有區域限制，召喚師須根據定位系統前往指定範圍位置
＊指定範圍的中心點為台北市萬華區武昌街二段 122 號
＊關卡中不設召喚獸掉落，同時完成該關卡亦不會獲得通關魔法石
＊其後將於 12 月份再次安排入手方式

《神魔之塔》是由香港手機遊戲公司Madhead開發出的一款轉珠遊戲

啱啱先醒起今年出咗明狼異轉
一年一隻慢撚到

香港人：神抄之塔關我撚事

叫你老細食屎

全新夢魘級『來自王者盃的考驗 ‧ 後篇』
時間：11 月 13 日 (五) 22:00 至 11 月 16 日 (一) 23:59
來感受盃賽的激烈！挑戰冠軍候選人的難度！是次關卡內容為曾於盃賽出現的決賽原始關卡。

＊成功挑戰 3 星成就，將獲得稀有龍刻獎賞
＊關卡中不會有召喚獸掉落

被河蟹？

台仔：神魔中資

竟然冇人改武漢肺炎嗰啲

台仔：有機打就得

呢d參賽者 一係被要求改名 一係取消資格

香港公司
台灣市場

垃圾到呢

MK子咁童顏嘅

賈圖

用VPN都唔得

其實之前天際100個活動咪又係

Sky100果次仲閪啦 淨係九龍站附近先認到 好似

fake gps好似要root機
咁我情願唔打好過

用 fake gps 會否被 ban account?

上次 Sky100 活動用 fake gps 冇 ban account

用模擬器咪得

佢都預你用Fake gps打㗎啦
咁都Ban account實比人屌到仆街

咩黎

明日香係咪一定要2隻
抽左40抽都冇第2隻

每樣1隻咪算

陽電子炮仲有冇得攞

好似話bingo可以 一係課金

課金

明日香可以刷新AT力場，又可以做隊長兼自己做埋隊員。

真圖家假圖

你話呢

保完底抽多5抽都無多隻2獎
算數

佛心公司又送多粒

點解王一個色盲盾我消咗隻色，冇消心，都照打我嘅？

要消埋碎裂入面果啲

但碎裂唔係消唔到嘅咩？

屌打撚咗我成個鐘

拉出黎

拉出黎咪得

即係碎裂入面唔可以有果隻色？要拉出嚟消全部？

頂。。。等我仲懶醒咁玩1c 3消

皮皮活動完咗就無得刷？

應該係

得返今日

公會個個呢？

無

皮皮

又完一個合作 好空虛

又要每日拿石算了

新版本冲競技場戰神 每星期五石

日日打晒就會有五石
唔洗理衝唔衝分

唔日日打了打到戰神級就成個版本都淨係一星期打一次

我要解300怪鳥個稱
所以日日打 換怪鳥

打神魔活動都做deadline fighter
又課咗金抽到保底先得一張初號機
快快手雙滿咗拎出去打13號
第一次王關3太緊張手都震埋，轉唔到10c
第二次就嚟換日終於打到一張返嚟

初號機一隻夠哂啦
抽多幾隻之後都唔會用到

有月讀轉唔到10c？
左邊/右邊三行是但一邊最頂嘅水珠向下拉到底咪10c

唔知幾時先可以喂滿哂成個背包所有卡

我抽到好多明日香

我頭先幫我呀妹打，打完個時間係2356
佢抽唔到大獎，結果用咗「零-月讀-渚薰-6*真理-火巫明日香-真嗣」

之前未見過版面，第一次開技，估唔到版面係咁樣
當時眼矇又手震，轉完之後先發現有一橫排同色珠，結果首消得9combo

原來放喺奬賞啲Eva 龍刻都會冇左

標準獎賞都無埋？

10c最少拉12下就有
進階d就上面三行水火木橫行3c 拉到變成直行6set3粒水火木
下面兩行2c光暗拆開4set3粒光暗

11封係咪繼續向下拉

佢公告話個世界會扭曲

好少玩以諾 副隊長除左希神之外有冇咩隊長啱用？

好似乜都得 試過卡俄斯/妲己

第二次時，轉右邊各5組屬珠後，仲有時間睇清楚左右唔同色

呢28日應該係今年最癲峰果浸

下次應該係過年黑金

你地好似摸熟曬佢個合作/出卡順序

我仲有喎

天元

天元食正紅起條水
EVA食經典條水
真係難分難解

我昇華果啲冇左

我有喎

天元唔係紅咗好耐啦咩

全職獵人2018合作完2019都可以翻炒
如果eva都可以2021/22翻炒出「新劇場版：終」就爽

我無睇無抽 唔知咁多

天元都冇抽

果期忙緊fyp

送兩隻素材好過送兩隻王

Terry出黎道歉未

真心唔識天元...

潘朵拉？

睇下幽遊白書 美好世界 妖尾…

係要改進, 睇撚死人
但條友咁撚玻璃打唔到咪打唔到囉
人生無希望咁

唔識要去了解下, 正到PK

成套劇重點係條女露點

錯重點 露點睇AV啦

係咪有公會收人

啲人都話：改為「5回轉做5屬血條，每回全消敵人相應屬性符石」就得；左右碎裂可以照舊留低

3set都無抽
All in 咗EVA

一陣間改完有bug
要取消招技你班友咪刷得好撚爽

成兩年前出到衣家都冇復刻過邊有得你抽

原來11封係咁

甦醒的過去-3根本喺7封剪出嚟嘅
唔怪得打落啲怪熟口熟面

打完以諾破世extra拎唔到佢張卡嘅

喺背包揀召喚師

未破10封都可以打11封

11封好多bug

都話回憶黎

升隻野咁煩㗎

Eva片頭明日香咪又係唔著衫

係咪冇關卡資料？

同飛龍關有乜分別

引導關卡

隻以諾點升先最好

以諾無隊伍技都幾難配隊

冇資料唔知帶希臘好定潘朵拉好

甦醒的過去 我帶妲己咋
甦醒的過去extra就好似好難

原來13號機做隊員都幾癲

今年最實用合作夢魘

乜有人攞黎做隊長咩😅

11封EX1 有齊攻前盾同獵神鎖攻有13號機輕鬆

11封EX2 王關三血第一條血就溢補+越攻越強嘅喂

ex2 七大罪團長變身+眼球 求天降就岩岩夠補五百萬血

暫時呢幾關都唔係難

睇嚟我又要頂羽+火玩具

二號改 二號 二號 零號 初號 二號改
打唔打到？

以諾開放左昇華

仲以為4點有得抽

11封extra 可以用自己隊

今日又送多粒槍龍刻
佛心公司

EX3 又係eva車過去

多卡俄斯果3排打溢補爭好撚遠 開項羽首消由廿幾com變卅幾com 咁樣先補到過千萬

各位召喚師大家好，

2020-11-09 新增已下已知問題
「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯 」隊長技能首批消除combo 判定出現異常。
當關卡首回合首批消除大於或等於 6 時，該關卡後續回合都會同時發動首消除單雙數效果
當關卡首回合首批消除少於 6 時，該關卡後續回合就算首批消除大於或等於 6 時，都會由單雙combo判定效果。

我們會於明天12:00前推出19.45 Android更新版本，iOS 版本需等待 Apple 審批。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

唔比你洗技

咁應該首回合消大過6定細過6

大過啦
高血+高減傷你中間洗技都得啦

賭注型隊伍技新玩法喎
第一圈就定生死

11封簡單到
仲易打過10封

想問吓呢度有冇Group/公會？
最近回鍋玩返，適應緊

#1樹大

點解11封以諾唔使打8封王?

打封王仲送eva隻潛解素材
係咪即係以後啲合作都要你抽複製人

最新異動
19.45 主要修復問題
「明悟睿濤 ‧ 亞特蘭堤斯 」隊長技能首消combo 判定出現異常。

Google play：

唔通8封回憶會係另一個層次？

3號角

點解特哥解放係7星變7星嘅

就算變8星又點

竟然有黑金

做隊員食到卡俄斯加成

好撚葡萄

拉出黎見到三張黑金底仲以為係抽素材

歐皇

次次抽黑金都覺得自己倒錢落海
200石 仲要保底先抽一張卡 另外三十九張靈魂

巴打咁衝動好快就過氣

太耐無玩好多卡都無
不過抽極都係補唔到

係on9左 應該留石等新年

暫時全部黑金pool我都係補底

客服話fix咗了

好慘 抽夠一隊的話會死人
普通卡都係咁話
望住我公會d明日香香香香香香隊好無言

三張new黑金仲以為實食冇痴牙

二張埃及皇權一張魔族賢者

屌你老尾

黑金守門員

淨係黑金咁慘，其他pool雖然大獎保底，但二獎多到卜街eva 一輪保底香零各5

補卡池嘅話都ok嘅有抽到EVA都夠玩幾個版

用隻雀啦

復刻黑金一律建議唔好用石抽